DC 新果本Doomsday Clock就到戲肉

如果比返ZS拍

神子對抗耶和華

冇睇過任何漫 watchman同超人同世界？

呢個出場好癲

Dr. Manhattan一隻手指都捽死超人

係既

但係點解會有呢一幕滅世 好正

最近dc reboot左一次dc universe加入左watchman 講係曼哈頓插手令上一個universe有啲經典人物消失左 詳情可以上網搵dc rebirth黎睇 啲懸疑風格睇到勁正

漫畫未解釋 你開頭個頁係最新一期既最後一頁

我知啊，就係睇到果到，好撚吊癮

係

有乜可能曼克頓輸啊

可以散左 自已砌番

可以控粒子 內爆啲人

超人咪大力啲 定係佢又有裝備啊

樓主啱啱入坑？

可能有法老幫手會有得打 既然佢可以用隻寵物逼到曼哈頓出黎 似乎個隻粒子係曼哈頓弱點

阻到佢睇未來啫

可能超人可以狂出粒子阻佢睇

或者唔知點樣帶佢入黑洞之類

但係佢應該係不死嘅 除非又作新野

淨係追doomsday clock

都講到咁多隻字喎

仲要green lantern 等緊佢出

樓主會否出文講解Doomsday Clock中隱含的宗教思想

好想知邊個係幕後黑手

要睇應該點追，由邊本開始入手？

可以睇埋batman同flash聯刊既button total4集 都關曼哈頓事 雖然內容唔係直接運到doomsday clock 但都但得睇

原來改左名

the button垃圾黎

[ff] 有無可能Batman 記錄到用咩方法打敗Doctor Manhattan

Dc rebirth(一本過 將watchman帶入dc 同埋係rebirth universe既beginning)
->button(講batman同flash去左flashpoint世界 flashpoint就係曼哈頓搞出黎影響到dc universe 曼哈頓仍然未直接出現)
->doomsday clock(法老為左搵曼哈頓拯救自己既世界而去左dc universe 而dc universe因為國家之間出現超人類競賽令superhero唔受歡迎 睇到最新個集已知曼哈頓點樣插手令justice society消失）
其實中間仲衍生左其他故事例如batman係button經歷左啲野而決定向貓女求婚 etc
不過同watchman有關就係呢幾本